啤酒邊隻最好飲？

asahi, hoegaarden

corona

Stella artois

tongerlo bruin
搵唔到邊到有啦 之前7仔有

asahi

Corona Asahi

Guinness

Big Wave Bay IPA BeerHound - Hong Kong‘s Best Craft Beer Shop

淨係知藍冰最難飲

Sorry! 錯咗！

Kona brewery- big wave golden ale, Hawaii. Big wave is a lighter ...

Images may be subject to copyright.

點解冇人講藍妹？

唔計手工啤， 個人喜好1664 blanc

Pale ale

青島

藍妹，青島

喜力

加士伯都好撚難飲